點建啲人好鐘意將啲自己唔識嘅中文字當蝗語

所有自己唔識嘅字/唔常用嘅字=蝗語

點解 自膠

例如？

穿越 到位都有人屌

「打的 」

一個六七十年代嘅粵語用字，北傳之後寫文用都俾人屌

On99

隔離個膠Post

過去撚狗先

世界大戰

講耳機都有人屌

耳機一直都覺得冇問題

個人將呢隻叫耳筒

叫呢隻做耳機

不過我覺得呢隻字好柒 我自己就唔會用啦
不過其他人講就冇嘢嘅

講開通都俾狗屌

唔該幫我開通返個服務

唔該幫我activate 返個服務

唔該幫我激活返個服務

請出招

EX話叫耳機好柒，要叫earphone
即刻中出即飛

認同，啲人盲反到智力下降

自己唔識 => 蝗語
書面語 => 蝗語
香港北傳大陸 => 蝗語
台灣用先 => 蝗語

唔係叫你放下戒心
但屌人前可唔可以認真查下先

成班毛黨紅衛兵咁

優化？

矯枉過正

難得有理性post

btw 春節 大家點睇

呢啲偽歐化字好有爭論性

但係有冇取替品？

留名學野

你唔好亂講野呀，陣間講立春都俾人屌

個人覺得春節係蝗語
明明以前叫農歷新年
立春呢d二十四節氣俾人屌就真係好on9

我同你耳筒同耳機嘅叫法啱啱掉轉

嗰d人似係五毛 喺度將反蝗語醜化